你地覺得見工洗唔洗帶筆

:要
唔洗

帶埋冇壞架 一支筆有幾重

仆街睇左做帶套

一定要帶啦
又要填資料
可能會有writing

寫血書

唔帶 問佢拎筆

唔帶筆點請你

有咩好討論

有帶，但見我嗰個拎埋俾我

我會帶, 帶咗印象好啲 , 人哋如果唔俾筆你 , 你又問返佢拎, 佢會覺得你無做好準備就嚟見工

唔帶 佢唔俾你就屌佢
咁大間公司一枝筆都無 學咩人請人

岩呀

帶碌撚去

會，習慣左平時出街都會帶筆

相會唔會貼定雙面膠/帶膠水？

上次帶埋圓規

帶開毛筆，即場磨墨

帶老母去
有個代言人幾霸氣

你平時唔帶？

平時帶黎無用

會帶, 係唔係都叫你填表